I.T開倉冇人講嘅🥺🥺🥺

有沒有人去咗，平成點